其實邊有咁豬比班狗有機會覆卓架!

大家勿衝動

小心

保護自己